個「回覆」禁極都冇反應

覆唔到呀

禁你老母

撳／㩒

電話禁極刀.gif

回覆禁極刀

禁極都係咪東京都個朋友？

ad blocker block 咗

唔好咁啦